新型冠狀病毒(病)，酒店員工的職業壓力和酒店行業的福祉

邀請各位酒店人填寫香港理工大學酒店及旅遊業管理學院的問卷調查 –「新型冠狀病毒(病)，酒店員工的職業壓力和酒店行業的福祉」。

所有完成問卷的人士可獲賭光時(HKongs')價值港幣$20電子禮品卡。詳情請直接向主辦方查詢。